36E女sales愛健身 騷「胸」器selfie誘宅男

台灣百貨公司銷售員林祐安(Sophia)的歐美版身材，被網民追捧。Sophia期望令自己體態更美，定期記錄自己的生活點滴，每日都投入健身運動。

目前，她在中和環球香氛蠟燭專櫃工作，喜歡交朋友讓自己累積更多經驗，可以認識更多愛美的女性顧客，她本身最大的興趣其實是彩妝及紋繡，未來目標是想開一間個人工作室，希望可以藉由專櫃開放式的空間認識客人，將每名顧客當作自己朋友，讓她們在生活上可以一起擁有自信和美麗。
Sophia說：「自己是一個不折不扣的吃貨，我想吃片世界各地的美食，靠自己的雙手賺錢存錢出國旅遊，然後拍出更多美麗的照片好好享受人生的意義。」
【小檔案】
生日：1993年9月24日
身高：172cm
三圍：36E/28/38
台灣《蘋果日報》
「千億莊家」肖建華神秘失蹤，《蘋果》精心炮製互動關係圖，讓大家能理清這名「大刁奇人」在各路權貴當中處於何種地位

g

屌 個ig無撚左既

呢啲女人，繼打機後
又進軍gym界
好佩服

G

第三圖俾人踢爆左條女做1下，影10張相

踢爆個個人係相中男

lm

條女好似一个明星

呢啲人（不論男女）真係柒到喊

Who

歐美做gym勁又大波果d通常假波

我睇大波台妹健身不如睇jessica仲好，
人地真係做得好癲，啲動作又標準
好多男人都自愧不如

咪又係雞

做gym既女仔好好屌

個樣太似大媽

好撚正

佢第二張相後面條仔係fb留言 話佢舉左一下 影左10幾張相就走左

個樣咁濫交feel 不了

正撚到！

成隻歐美G咁

比佢坐爆

有冇ig